笑完獅子狗、飲完保礦力、推番行動 post、繼續行出嚟

如題

推

自推

今日九龍灣有齊齊欣賞港姐活動啊

星期五 Conrad 有親親媽媽 one on one 活動啊

push

撕紙 狗

推

加油大家

14/7 沙田見